Реализовать класс для работы с комплексными числами, поддерживающий операции:
* сложение;
* умножение;
* взятие модуля;
* взятие аргумента;
* представление в алгебраической и тригонометрическую форме

Сложение комплексных чисел: (a + bi) + (c + di) = (a + c) + (b + d)i
Умножение комлексных чисел: (a + bi) * (c + di) = (ac - bd) + (bc + ad)i
Модуль комплексного числа: |z| = r = sqrt(a^2 + b^2)
                                 / arctg (b/a), a > 0
Аргумент комплексного числа: φ = | π + arctg(b/a), a < 0, b >= 0
                                 | -π + arctg(b/a), a < 0, b < 0
                                 | π/2, a = 0
                                 \ NaN, z = 0
Алгебраическая форма комплексного числа: z = a + bi
Тригонометрическая форма комплексного числа: z = r(cosφ + i*sinφ)